★遊戲內有「習近平小熊維尼」字眼，中國網友不滿，被逼下架

早前遊戲公司赤燭遊戲開發驚悚遊戲「還願」，但有玩家發現遊戲內有「習近平小熊維尼」字眼，隨即引起中國網友不滿，之後遊戲亦被下架。而遊戲公司赤燭遊戲近日就宣佈，「還願」遊戲會在 12 月 18 日於 GOG 遊戲平台重新上架，但是遊戲平台 GOG 就在宣佈後的幾小時，於 Twitter 宣佈，由於收到很多網民訊息，決定遊戲不會在 GOG 上架。

遊戲平台 GOG 於 Twitter 宣佈，在今日稍早的時間，曾宣佈會重新上架遊戲「還願」，但是由於之後收到很多玩家的訊息，決定不會在其平台上架遊戲。據報導，GOG 是 CD Projekt 旗下的遊戲平台，有很多中國網友曾在 GOG 官方微博留言，會一同抵制遊戲《電馭叛客2077》（Cyberpubk2077）。有網友在 Twitter 留言，質疑 GOG 所稱的「很多玩家」是否指中國網民，另外亦有網友表示，對 GOG 的決定感到失望。

班支那人訓著左？
還願出左咁撚耐都仲可以攞返出嚟

五毛算唔算係玩家？

CD Projekt自己隻2077咪仲政治不正確
有咩好跪

呢隻係大作嚟（隻遊戲係好多 bug，有好多問題）
但支那人應該覺得真心想玩，所以當睇唔到，還願相反無 2077 咁popular，所以先吠得咁勁

[quote很多中國網友曾在 GOG 官方微博留言，會一同抵制遊戲《電馭叛客2077》][/quote]

做咗先算啦

你哋班友仔為咗玩隻驚無視台獨，改埋wiki掩耳盜鈴嘅嘢都做得出

GOG系咩泥

老貓 今日猛料係Asus